[
        {
            "questionText": "Какова максимальная скорость при буксировке экскаватора ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "20 км/ч.",
                "30 км/ч.",
                "40 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как должно производиться переключение передач экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "На ходу.",
                "На ходу, при минимальных оборотах двигателя.",
                "При полной остановке."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине происходит чрезмерный нагрев рабочей жидкости экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Нарушена регулировка разгрузочного клапана.",
                "Заклинил переливной клапан гидрораспределителя.",
                "Нарушена регулировка предохранительного клапана."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова максимально допустимая величина перемещения штоков гидроцилиндров ковша и опорных башмаков экскаватора ЭО-4321 под действием силы тяжести в течение часа?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "75 мм.",
                "100 мм.",
                "125 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Необходимо ли включать передний мост при проведении работ погрузочным оборудованием экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Нет.",
                "Да."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова отличительная особенность погрузчика АМКОДОР 333В-01 от погрузчика АМКОДОР 333В?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Увеличена высота погрузки.",
                "Уменьшена высота погрузки.",
                "Увеличена мощность двигателя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В течение какого максимального периода после запуска дизеля допускается горение сигнальной лампы падения давления масла дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "30 с.",
                "20 с.",
                "10 с."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова максимально допустимая разрядка аккумуляторной батареи погрузчика АМКОДОР летом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "25%.",
                "50%.",
                "75%."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких шинах погрузчиков АМКОДОР давление меньше?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "В передних.",
                "В задних.",
                "Одинаково в передних и задних."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении устанавливается педаль подачи топлива при пуске дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "В положении минимальной подачи.",
                "В среднем положении между максимальной и минимальной подачей.",
                "В положении максимальной подачи."
            ]
        }
    ]
    